我公司有個乞兒逗利是文化

公司有幾層樓，同事大多數都係後生，佢哋好鐘意group 埋成層樓嗰team人(40人左右)一齊去掃其他樓層逗利是。

好多時候派嗰個唔識收嗰個，收嗰個都唔識派嗰個，成件事好乞兒

人地講句恭喜發財就要比架啦？

團拜 好多公司都有呢啲文化
睇帶團果個識唔識同埋個團有幾大
五六丁友最好 可以順手識啲平時唔識但有機會接觸既同事

你又group埋一班去返佢度𢭃

我哋公司都係幾十人排曬隊撳住班人嚟搶

一年一次

死窮閪無錢學人結婚

派$10
40 人都係$400 啫，當比乞兒囉

企硬唔派，堅拒劣質農民習俗

山賊

禁住搶

大家咁話

度度都係咁架啦

直接扮未結婚跟隊尾啦

我公司都有，其實都幾痴線，連派利是個條友個名係咩都唔知就夠膽R利是

有錢唔執正弱智，懶清高咪睇住人數錢囉

舊公司強制要全體office員工排隊入老闆房逗利是

同老細𢭃梗係排住隊無問題啦，講緊平時點下頭打聲招呼都無，都好意思咁𢭃就好乞兒。

公司幾層樓ABCDE, 因為有PR同事響老闆嗰A層, 佢哋會先拉隊向A層嘅其他部門拜年, 已婚派未婚逗, 跟住帶埋全層同事向老闆拜年;
跟住PR最老資格又未婚嗰個就帶未婚同事們去B層拜年, 大家識做逐個排隊自報名號講祝福說話, 同埋PR基本上都識晒各部們啲人知佢結婚未又會主動唱名排除咗口啞啞叫唔出名嘅尷尬,
拜完B層就貪食蛇咁再帶更多未婚同事去C層, 如是者去埋DE層樓後, 未婚同事們全部返A層,
A層嘅拜完年就返埋位其他層嘅就去同老闆拜年, 跟住就返去BCDE層拜完嘅返埋位未拜嘅逐層拜.
攪掂晒就BCDE層部門主管自己帶已婚同事去A層同老闆拜年

因為係多年習慣, 已婚嗰啲已預備大細封派畀熟/唔熟嘅同事, 部份唔派嗰啲就拎盒糖出嚟畀啲未婚同事拎兩粒, 大家識做有得逗就逗無得逗就拎糖, 同埋由PR同事攪起氣氛帶頭所以個feel都ok嘅全部各層同事都叫做開開心心咁參與其中又互相認識多咗咁

俾你識下其他 team 囡囡

屌